[#Boycott China] Air 支那現眼報，有隻A330 o係北京燒通頂

話因航唔安全？我話Air支那最危險呀，準備上客前燒通頂，5年機齡咁就要埋單

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

現眼報囉

慘慘豬

係咪total lost

5年
回到本未

報應

我今日post 左twitter啦 ,你post左未?

應該要即場解體了

有冇支那人燒死左

又唔見幾億

total loss, 少年你地太年輕
補返個頂噴下漆, 就同新既一樣
你班港燦唔聽話就派落去做香港航線
到時成架飛機跌落九龍城.......

無，全部人走得切

點解會咁唔遲多一兩個鐘起火

RIP CHINA

唔駛一個鐘，遲半個鐘佢都收皮，上晒客，一著火個個掛住拎行李，然後個個見老毛都得

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

CLS

要求禁飛啦,中航最危險

玩鳩國泰啊啦，番歸坐air china啦

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

好彩唔係飛飛吓燒

後門都出晒煙，劏得